鄭敬基夫婦：將參加6.9大遊行, 愛香港就出嚟

2019年06月06日
【反送中條例】表態參加6.9大遊行 鄭敬基夫婦：愛香港就出嚟

鄭敬基（Joe）與太太麥曉安（Angie）昨晚出席一間製作公司假九龍站一所酒店舉行的周年活動，對於6月9日舉行反對修訂《逃犯條例》大遊行，Joe夫婦兩人毫不猶豫表示一定會準時現身參與大遊行，Joe覺得引發他參與遊行主要原因是大家熱愛香港的人都希望香港可以繼續鞏固香港國際地位，他說：「現時令到好多人、好多商戶都覺得唔妥當嘅時候，我身邊好多做生意嘅人都好擔心香港嘅生意，有啲人竟然話邊度投資做生意？有啲喺國內做生意嘅話而家啲錢喺邊度先最安全，新加坡啦，令你聽落去有啲心酸。」他覺得身為香港人，在這一刻，今次可能是最後一次行出來，希望盡量做香港人的事。

對於修訂條列內容，鄭太Angie坦言仍然好多不了解的地方，她說：「只係知道最近唔知點解修訂咗好多同性罪行相關條款，點解要咁集中喺性罪行方面，我哋真係好似好無從稽考，政府真係冇真正去咨詢過，令大家就覺得好唔穩陣咁。」Joe同時覺得香港一向都樂意聽取專家意見，而家反而好多專業律師、大律師、律師公會與法院法官都發聲，他說：「其實佢哋都係詢問啫，某程度上政府能夠回應下，我哋市民見到都已經好開心，佢哋兩邊都有傾過，律師公會出聲明話OK。」夫婦兩人覺得政府能夠坦承面對詢問，作為巿民都會開心同支持，但現時看到的只是一大堆疑慮仍未釋除。另一角度，Joe表示簡單點說，律師公會中成員根本可以不用去做這些事（向政府詢問），他們的生活仍然會好好，所以對於他們今次行為，他們是為香港做了很多事，其實他們根本可以不發聲。

面對可能是最後一次行出來表態反對修訂《逃犯條例》的機會，Joe說：「只要你係愛香港，今次真係要盡量出來，咁耐以嚟我哋唔可以只係為咗自己得益嘅時候就好愛香港，咁而家香港好似陷於唔清晰地帶，我覺得我哋都要盡力，有啲人可能好啲，比我更安逸，有樓有生意，佢都出嚟，你都唔想香港啲人移民晒，盡量支持香港呢次，6.9大家要為香港，如果鍾意香港。」

正面post請多推

ming仔呢

佢老婆大波又幾靚女

回應好中立客觀
睇得出係真心愛香港

呀拔

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

鄭中基呢

今次應該要向埋平時班中立撚、建制撚到落手
平時班友點維穩點奶共，都係為自己利益
只要今次講到佢哋利益受損，隨時俾人拉返大陸
佢哋就會出聲
今次好明顯成個社會絕大多數人都明示暗示唔支持修例

咁鄭中基夫婦有乜回應？

司徒拔

push

真係睇唔出佢都會敢講出黎

難得有人肯表態

司徒拔萃

其實佢不嬲都屌開港共

酒杯敲月娥
李家超話痛

酒杯敲鋼琴

鄭中基不嬲本土

緊係驚啦
之前係廣西撈黑又人獸交

估唔到佢咁勇

最孤單的一個晚上

69唔出嚟, 就做死一世司徒拔

香港最後探戈
唱：鄭敬基 曲：鄭敬基 詞：林夕

流年大變有偉大五星
在風雨交加之際合并
洪洪盛況到處聚滿工農兵

承諾過不變的繁榮
最後在晚空角落化流星
在堂皇耀眼空置高樓前
壓著萬語千念意難平
面向天背冷冰
前塵舊債都算清

推

曹永廉呢？會否為爱港力站台？

加拿大人唔洗理香港啦

真香港人

達哥去唔去？

佢唔係移民咗去加拿大咩？

林鄭即刻出華仔

佢唔係加藉嘅咩

佢地就蠢 應該學達哥

以前仲話鄭敬基係佢師父

屌中伏添

出黎推香港落深淵？？？你又冇犯法怕咩移交喎？？

睇錯暴龍哥

邊撚個黎？
收錢奶共條仆街？
冇事就出黎抽水 有事就做縮頭烏龜條撚樣？

一個喺大陸無可能撈得起既藝人挺而走險

Joe

同師傅決裂？

TVB藝人唔系應該 親建制/擁護權力 咩

平時好口響大大聲話為香港既偽人去晒邊?

徒弟呢

鞏固香港國際地位真係重點

果D人問好人好姐怕咩人俾人送中
將個層面低拉低哂落個人層面討論
好易D人就諗左去個人利益果邊

Respect

鄭中基有可能會出嚟

係囉
佢都有曬退路
都肯出來
算係咁

守護香港 請廣傳

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

呢D咪值得欣賞既公眾人物
賺大眾錢之餘又唔會係大是大非面前縮沙

某啲加拿大人真係特別愛中國
呢次要比個正評鄭敬基

估唔到佢支持
不過佢有外國護照又唔奶共
有咩事去番加拿大

黃子華呢？

仲叫人醉駕
正仆街

愛香港就出嚟

學緊潛水

未聽佢提過呢啲話題

佢有加拿大護照, 唔會輸
ANYWAY, GOOD BALL

做多啲資料蒐集先啦

係咪第一個肯提6.9既藝人

杜生計唔計？

鄭敬基跟你有段情，我也為你高興

我間中飲醉酒 很喜歡自由

鄭敬基教左咁既契弟出黎

支持發記

呢個年頭唔出聲即係支持賣港
因為呢獲係將香港基石催毀

香港人冇理由唔出嚟

呢條垃圾佢肯出我認佢kai哥

豬仔

呀拔今次唔stupid

記得佢喺fb屌過何君妖

估唔到

連尼住呢?

佢有加拿大護照頂住，唔驚國有國法

戲子無義

佢個徒弟都有呀

鄭敬基 跟你有段情

謝安琪呢？

阿拔好波

佢不嬲都冇發過聲
佔中低調出現過我覺得都算係咁
唔係人人都咁容易
大家再數邊個出聲未都冇咩意義
不如focus落返遊行度會唔會更有效

btw對鄭敬基改觀

你見班偽人呢排靜過鬼都知響度避風頭啦

憑歌寄意算唔算

咁希望連仔都唔好係咁講達哥
如果謝安琪唔講得

叫人搭高鐵北上飲飲食食

謝安琪有首家明講六四

同樣係奀星
點解曹永廉爭咁遠

ming仔仲親中過達哥,
第一代 youtuber 好多都親中,
因為當年好景, 北水南調,
eminleo 直頭係政協

習帝上場之後,
各行各業都開始無啖好食,
親中不一定有利

大無畏 不管一切 助人永遠不顧自危

要中國開SHOW
不了

佢好似移民咗加拿大好耐？都成日返香港撐香港

點解撐佔領嘅歌手反而唔出黎

翻工見過佢
佢真人勁有禮貌，完全唔擺明星款

乜水鄭中基我就識

佢一直都好努力，唔係好紅但欣賞佢的直率

偶像

返左TVB叫有角色做下,出聲唔怕封殺
勇者

重有無其他藝人出黎?

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

真男人

睇維基佢撬過曹永廉條女

而家知咩事

呀喜

難得肯表態的藝人

工作關係接觸過，nice友黎

未來特首劉德華呢?

我幅嘴臉係咪好肉酸呢？有不滿就6月9號上街話我知

酒杯敲你啊嫲
你啊媽話痛

難得既加拿大人表態
抵我晚晚深夜支持卡啦屋企
司徒拔好波

發記

佢而家冇job接怕咩講